Oke lanjut, kalo reponya udah ada, pertama, cek dulu, paket apache httpdnya atau enggak pake command:

(btw ini perlu akun root atau akun yang punya privilege yang setara dengan dia)

`sudo yum search httpd | grep "Apache HTTP Server"`{{copy}}

nah kalo ada / muncul outputnya, langsung aja install paketnya pake command:

`sudo yum install httpd -y`{{copy}}